強烈要求立法規管做淡者要買返相應比例既1448作為擔保

原因：
社會無責任負責傻淡輸身家後自殺所帶黎既身後事費用
死前麻煩做返風險管理
唔好死左都累街坊

建議：
1.做淡前要持有相應比例既1448先可以買返相應數量既淡倉
2.做淡者要實名登記，惡意做淡要受法律制裁
3.設立做淡次數限制，例如一年做淡輸次數/金額就要等下年reset後再計過

歡迎理性討論

又升

咁私人注資世界殯儀館得唔得？

利申：你個名

你岩
應該優先簡返香港本地殯儀館
但好似無邊間係上左市？